[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2000)

開定先

燈神卡卡西

我了

第2000個post